亂踢的波 省中面了 神仙 一聲鳩叫

屌你邊個射我

濛？ 邊撚到濛啊 睇過 邊撚到濛啊屌你老濛

我現時自己肯做飯

很多紙箱 很多紙箱

細路嚇壞呆掉

此際 頓覺心生 惡兆

係我d fd 所以互照

在那一刻 心也亂了
如今 應怎打算
好友都靠近了
卻亦也被兇了
我倆被圍著了 心在跳

你媽媽知道你好愛佢，佢都好愛你。佢奉獻左佢嘅下半生黎撫育你成人。我諗你都明白做人父母嘅辛酸，你媽媽係位偉大嘅女性。

失去至親係好難受，我未經歷過但我知道你好痛、好傷心。想喊就盡情發洩啦，唔需要忍住忍住。

發洩完後希望你能夠早日振作，唔好令屋企人擔心。

我相信你媽媽想睇到你開開心心咁生活落去。

願你媽媽得到安息。

神仙 雞都吹了